Баба Марта има кутия с магии, но те са добре заключени, и се отключват само с магическа комбинация, която се образува по следния начин:

На дисплея светва числото ``N``. Магическата комбинация се образува по формулата: 

* ``N``<sup>тата</sup> главна буква от латинската азбука
* числото ``N``
* ``N``<sup>тата</sup> главна латинска буква отзад напред
    * буква ``А``, ако първият магически символ е от първата половина на азбуката, или 
    * буква ``В``, ако първият магически символ е от втората половина на латинската азбука    

Напишете програма **magic**, която по зададено число ``N`` съставя магическата комбинация.

## Вход
На входа се въвежда ``N``.

## Изход
Изведете магическата комбинация.  
 
## Ограничения
* ``1`` <= ``N`` <= ``26``

## Пример

### Вход:
```
4
```
### Изход: 
```
D4WA
```

### Вход:
```
16
```
### Изход: 
```
P16KB
```